В папке хранятся модули которые могут генерировать данные для теста

Один модуль описывает одну таблицу в бд

Модуль может хранить не только метод добавления ```add_value_in_db```, 
но и метод для получения каких-либо параметров из данной таблицы.